[Sales請入] HKBN 500mb 7月完約，想續約兼升1000mb

As title
Sales請入

Push

Up